<articles
  date="2022-06-05"
>
  <article
    headline="Alles tanzt!"
    shortTitle="Bewegende Taufe rührt alle zu Jubel"
    category = "Lifestyle"
    author = "Nils P."
    keywords = "YADA,Worship,Veranstaltung"
    pictures = "sonntag/yada.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      YADA rockt die Arena mit einer unfassbaren Performance
    </summary>
    <text-block picture="sonntag/yada.jpeg">
      <title>Besonderer Abend</title>
      <text>
        Es war ein besonderer Abend. Ein Abend voller Andächtigkeit, Emotionen, bewegender Bekenntnisse und lautstarker
        Freude! Auch der Humor sollte nicht zu kurz kommen: Ein Pastor, der auf offener Bühne seltsame Gespräche mit
        einem Handschuh führt und einen Karabiner sowie das dazugehörige Seil seine besten Freunde nennt – da wirkt man
        selbst doch direkt wieder erleichternd normal! Doch seine Message war wichtig: Glaube, auch wenn du Angst hast!
        Bleibe mit Gott verbunden! Und gib (Gott) niemals auf, egal was kommt!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Zu Tränen gerürte Menschen</title>
      <text>
        Der bewegende Teil sollte allerdings noch kommen. Mit teils emotionalen Worten wurden die vier Täuflinge Kimi,
        Yuki, Andreas und Mathilda dem Publikum vorgestellt, bevor sie ihr Leben unter tosendem Applaus in Jesu Hände
        gaben und sich taufen ließen. Begleitet wurde all dies durch Yada Worship, die mit viel Feeling und toller
        Musik durch diesen außergewöhnlichen Abend führten und dabei halfen, Gott ganz persönlich und in einer tollen
        Gemeinschaft zu begegnen. Absolutes Highlight waren die letzten Songs, zu denen die Band die Jugendlichen nach
        vorne auf die Stage holte, um gemeinsam ausgelassen und voller Freude Gottes Größe zu feiern und seinen Namen zu loben!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Ein Wort an die Täuflinge</title>
      <text>
        In all dieser Freude wünschen wir als FriedenSau-Redaktion den vier Täuflingen Gottes immerwährenden Segen und
        dass sie ihn in jeder Phase ihres Lebens mit jeder Faser ihres Körpers spüren dürfen – und dass in Situationen,
        in denen ihnen das schwer fällt, sie dennoch den Mut haben, den Weg mit Gott weiterzugehen und sie Gott dabei
        nochmal auf ganz neue Weise kennenlernen dürfen!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Mathildas krasses Bekenntnis</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Eine nicht ganz so geheime Liebeserklärung"
    shortTitle="Ramontisch!"
    category = "Kurzmeldungen"
    author = ""
    keywords = ""
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Eine Frau, wie dich, gibt es nur einmal auf diesem Planeten.
        Lachen, noch lauter, als der Knall von Langstreckenraketen.
        Emotionen so extrem, wie Terroristen.
        Augen so braun, wie Kakaobohnenkisten.
        Nichts verfliegt so schnell, wie unsre gemeinsamen Stunden.
        Aber ist nicht schlimm – sind ja schon fürs ganze Leben gebunden.
        Dein nicht-ganz-so geheimer Verehrer
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Die Geständnisse des Hochstaplers Alex Vilem"
    shortTitle="Interview mit A. Vilem"
    category = "Interview"
    author = "Peter Nerlich"
    keywords = "Interview,Prediger,Investigativ"
    pictures = "sonntag/alex1.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      Was ist dran an diesem Mann? Lesen Sie das ganze Interview im Text.
    </summary>
    <text-block>
      <title>FriedenSau: Zu Beginn - wer, was, woher, Alter und wie viele Kinder?</title>
      <text>
        Alex: Alex, Pastor aus Leidenschaft, Wien (der zweitschönsten Stadt der Welt), 25 und Drei
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Auf einer Skala von Olaf Scholz bis Donald Trump – wie aufgeregt bist du mit Blick auf das Connectival?</title>
      <text>
        A: Annalena Bärbock – also oberhalb von Scholz. Ich freue mich wirklich tierisch drauf. 500 Leute in
        Friedensau aus halb Deutschland – bin annalena-mäßig aufgeregt!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Geständnisse helfen ja, die Aufgeregtheit zu lindern – was möchtest du hier und jetzt feierlich gestehen?</title>
      <text>
        A: Vielleicht sollte jeder wissen, dass ich Schokolade mag. Ich finds echt krass.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Hast du schon mal etwas Verbotenes getan?</title>
      <text>
        Oh je – was von den vielen Geschichten soll ich da erzählen? ….
        langes sinnieren Ich möchte doch nicht zur inneren Desorientierung der Jugendlichen beitragen?
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Ist es damit nicht schon lange vorbei?</title>
      <text>A: lacht</text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Als geborener Ösi - was genau ist eigentlich Wiener Schmäh? Wie klingt das?</title>
      <text>
        A: Das sind so Sachen, über die nur der Wiener lacht, alle anderen aber nicht. Er ist situativ bösartig,
        meint es aber nett. (Es folgt unverständliches Geschwurbel)
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>
        F: Okay… Fremdes Land, fremde Kultur, fremde Sprache – wie war das für dich, als du als Wirtschaftsflüchtling
        nach Deutschland gekommen bist?
      </title>
      <text>
        A: Ein Kulturschock. Das Essen zum in den Boden versinken. Die Sprache für Österreicher absolut gewöhnungsbedürftig.
        Und die Flachheit der Sachsen-Anhaltinischen Steppe war…. also….. zerstörend für die Seele…
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>
        F: Was hast du im Moment dieses Bildes gedacht? à BILD
      </title>
      <text>
        A: Schön, das gefällt mir sehr gut. Das bin ich.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>
        F: Unser Lagermotto ist ja „Call to change“. Wenn du die Möglichkeit hättest, etwas an dir zu verändern – was wäre das?
      </title>
      <text>
        A: Also mein Äußeres natürlich nicht. Mein Humor auch nicht, der ist brillant. Also mir fällt eigentlich nix ein.
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="sonntag/alex1.jpeg">
      <title>
        F: Und wenn du ganz ehrlich bist?
      </title>
      <text>
        A: Dann die Konsequenz Dinge umzusetzen und dran zu bleiben
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>
        F: Was war denn die größte Veränderung, die Gott in deinem Leben bewirkt hat?
      </title>
      <text>
        A: Gott hat aus einem faulen Schüler, der immer nur dumme Sprüche geklopft hat, einen Menschen gemacht,
        der Verantwortung übernimmt und zu seinem Wort steht. (Das heißt natürlich nicht, dass die dummen Sprüche verschwunden sind, Anm.d.R.)
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>
        F: Warum hast du thematisch die Jünger gewählt, was fasziniert dich an ihnen?
      </title>
      <text>
        A: Die hab ich nicht gewählt, sie haben mich gewählt. Und ich finde mich in der Geschichte von Petrus ziemlich wieder.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Zum Abschluss: Welcher ist der beste kurze Witz, den du kennst?</title>
    </text-block>

    <text-block picture = "sonntag/alex0.jpeg">
      <title></title><text>A: Warum machen Italiener immer so?</text>
    </text-block>
    <text-block picture = "sonntag/alex.jpeg">
      <title></title><text>A: Weil so scheiße aussieht.</text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Glatzköpfiger Opa wird zur Ganzkörperblockade"
    shortTitle="Stau im Friedensauer Hüttendorf"
    category = "Kurzmeldungen"
    author = "Nils P."
    keywords = "Stau,Friedensau,Verkehr,OLL"
    pictures = ""
    location="Zeltplatz-Hüttendorf"
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Während die Umbauarbeiten der Food-Area in vollem Gange waren und geschäftiges Treiben herrschte,
        kam die meterlange Karawane voller Tische und Bänke unvermittelt zum Stehen. Dabei konnte eine handfeste
        Massenkarambolage nur haarscharf verhindert werden. Was war geschehen? Marco K., ein alter und gebrechlicher
        Mann mit schütterem Haupthaar, Anfang 50 Jahre, fällte den Entschluss seinen sabbatlichen Nachmittagsschlaf
        just in diesem Moment antreten zu wollen. Wütende Proteste und Hupkonzerte der anderen Karawanenmitglieder
        schienen an ihm abzuprallen wie Mücken an einer Fliegenklatsche. "Eigentlich solltet ihr mich ja auf einer Sänfte tragen",
        versuchte er aus dieser Situation sogar noch Kapital für sich herauszuschlagen. Nur die Tatsache, dass die vorhandenen
        Tische und Bänke letzten Endes seinen Komfortansprüchen nicht genügten, brachte ihn dazu, wieder weiterzugehen und sich
        in seine Luxussuite zurückzuziehen. Die Food-Area konnte so mit einer mittelschweren
        Verspätung letztlich doch umgesiedelt werden.
        Inwiefern das rücksichtslose Verhalten M. Knorrs Einfluss auf seine jüngeren
        Mitmenschen innerhalb der Karawane nehmen wird, bleibt abzuwarten.
      </text>
    </text-block>



  </article>
  <article
    headline="Papa Schlumpf sucht windige Ausreden"
    shortTitle="Klarstellung"
    category = "Politik"
    author = "Nils P. Chefredakteur"
    keywords = "Klarstellung,Schlumpf"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Nachdem ich in der vergangenen Ausgabe wegen meiner Erziehungsmethoden unrechtmäßigerweise an den Pranger gestellt wurde,
        möchte ich an dieser Stelle für Aufklärung sorgen. Zunächst habe ich meine Schlümpfe nicht alleine zurückgelassen oder sie gar vergessen
        - mein Wunsch und Ziel war es, ihnen etwas Freiraum zu geben, damit sie sich in ihrer eigenen Persönlichkeit frei
        von elterlichen Zwängen gelöst entwickeln können. Dabei hatte ich sie mit einem halben Auge immer im Blick -
        oder zumindest in meinen Gedanken. Darüber hinaus habe ich sie vor den gefräßigen Mäulern meiner Redaktionsmitarbeiter
        schützen wollen, derne Leibspeise Schlumpf auf Eis ist - ich selbst bin ihnen zum Glück schon zu alt und zäh.
        Dennoch sehe ich ein, dass dies auf Dauer keine geeignete Umgeung für meine fröhlichen und unschuldigen Schlümpfe ist,
        um ein glückliches und geschütztes Leben führen zu können. Daher werde ich sie am morgigen Montag schweren Herzens zur
        Adoption freigeben und hoffe, dass sie so ein neues Zuhause finden, in dem Schlumpfibalen ihnen nichts mehr anhaben können.
        Papa Schlumpf
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Friedensaus first Zopfmodel gesucht (m,w,d)"
    shortTitle=""
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Kontakt,Gesucht"
    pictures = ""
    location="Dresden"
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Wir suchen Friedensaus first Zopfmodel! Ob du geeignet bist? Na klar, wenn du eine Haarlänge von min. 5cm besitzt!
        Wir flechten dir dann 1 - 2 Zöpfe und machen ein Foto. Am Ende wird das beste Foto gewinnen.
        Am Sonntag könnt ihr die ganze Zeit zu den Dresdnern ins Lager kommen (am Fahnenturm).
        Die Belohnung: Ruhm und Ehre. Wir freuen uns auf euch!
        P.S.: Männlich, weiblich, divers - das ist ganz egal. Und vergesst nicht: Nur einer/eine kann Friedensaus
        first Zopfmodel werden! Eigene Haargummis erwünscht!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Ratgeber: So wirst du zur Flirtmaschine"
    shortTitle="Erfolg Garantiert"
    category = "Lifestyle"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "Ratgeber,Liebe,Leben,Sommer"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <summary>
      Der ultimative Ratgeber, für angehende Pick Up Artists
    </summary>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Tinder, Bumble, LOVOO kannst du vergessen. Das Connectival an sich ist der perfekte Ort, um den oder die Zukünftige zu finden.
        Egal ob blutiger Anfänger, Fortgeschrittener oder Flirtguru: Wir haben für jeden die richtigen Tipps,
        wie man den/die Angebetete bezirzen kann.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>
        1. Ich hab gestern in der Bibel über Jericho gelesen. Wie oft muss ich denn um dich herumlaufen,
        damit deine Mauern für mich fallen?
      </title>
      <text></text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>
        2. Ich hab gestern in der Bibel über Jericho gelesen. Wie oft muss ich denn um dich herumlaufen,
        damit deine Mauern für mich fallen?
      </title>
      <text></text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>
        3. Ist es so heiß hier, oder ist es der Heilige Geist, der in dir brennt?
      </title>
      <text></text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>
        4. Brauchst du ein Gebet? Ich wäre total bereit, dir die Hände aufzulegen.
      </title>
      <text></text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>
       5. Du bist ja echt wie das Paradies! Ich sehne mich nach dir!
      </title>
      <text></text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Schwere Kämpfe im Osten des Zeltplatzes"
    shortTitle="Konflikt eskaliert"
    category = "Politik"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "Wasserschlacht,Massenbewässerungswaffen,Wasserbombeb,Bewässerung,Bewässerungsverbrechen"
    pictures = "sonntag/war/krieg4.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      Nach anfänglichen Hoffnungen, den Konflikt lokal begrenzt halten zu können, ist dieser am Samstagnachmittag auf den
      gesamten Osten des Zeltplatzes übergeschwappt. Unser Wasserschlachtberichterstatter Nils R. berichtet von der Front.
    </summary>
    <text-block>
      <title>Der Überfall</title>
      <text>
        Am 04. Juni 2022 überfiel eine Jugendgruppe das arglos, mit Wasserpistölchen spielende, One Year 4 Yesus Team.
        Der örtliche Jugendleiter dazu: "Wir haben eine spezielle Bewässerungsppoeration gestartet.
        Ziel ist die totale Bewässerung des 1Y4J -Teams"
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="sonntag/war/krieg1.jpeg">
      <title>Schwere Kämpfe und massive Zerstörung</title>
      <text>
        Die Kämpfe toben nun schon seit einigen Stunden. Besonders im östlichen Teil des Zeltplatzes kam es vereinzelt
        zur Desintegrierung von Zeltaufbauten. Wie viele Zivilisten genau betroffen sind, kann zur derzeitigen Stunde
        noch nicht abgeschätzt werden. Es wird eine Flüchtlingswelle der Trockenen in den Westen des Zeltplatzes erwartet.
        Vereinzelt wurden die Zelte schon abgebrochen und in ausgewiesenen Flüchtlingszonen neu errichtet.
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="sonntag/war/krieg3.jpeg">
      <title>Verluste sind enorm</title>
      <text>
        Die Kräfte des Freikorps 1Y4J sind am schwersten betroffen. Durch den massiven Einsatz von Wasserbomben trifft es vor Allem die Füße.
        Diese Art der Wasserschlachtsführung ist zwar verpöhnt, doch nur eine Hand voll Länder haben bisher die Charta zum Verbot
        von Wasserbomben unterzeichnet. Daher setzen beide Seiten auf diese Art der Ausstattung. Wer also ohne Gummistiefel
        in das Gefecht zieht, hat einen eklatanten Nachteil. Ein Kommandeur der niedrigen Befehlskette beklagte die Verluste von nassen Socken,
        Hosen und Unterwäsche.
        Allerdings werden die Auswirkungen durch das gute Wetter einigermaßen in Grenzen gehalten.
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="sonntag/war/krieg2.jpeg">
      <title>Berichte von Wasserschlachtsverbrechen</title>
      <text>
        Der Umgang mit den Gefangenen ist auf allen Seiten kritisch. Die Genfer Konvention zur Wasserschlachtsführung wird teilweise
        nicht eingehalten. Berichte über Wasserschlachtsverbrechen erreichen uns im Mintutentakt.
        Bei einem Zwischenfall in Sektor 4-2-Alpha kam es zur totalen Durchnässen von Gefangenen durch Wasserpistolen.
        Besonders kritisch: Auch die Zivilbevölkerung wird zunehmend Ziel von den Angriffen. Teilweise werden Zivilisten
        aus dem Hinterhalt bewässert. Auch unser Reporter an der Front entkam den Attacken nur in höchster Not und zum Glück lediglich
        leicht befeuchtet.
        Befürchtet wird nun eine weitere Eskalation der ohnehin schon nassen Lage.
        Dabei könntes vor Allem zum Einsatz von Massenbewässerungswaffen kommen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="sonntag/war/krieg4.jpeg">
      <title>OLL bei Bewässerungsgerät-Lieferungen noch verhalten</title>
      <text>
        Auf Anfragen der Redaktion an die OLL bezüglich möglicher Bewässerungsgerät-Lieferungen gab es nur verhaltene Antworten.
        Man sei gewillt die Verteidiger zu unterstützen, aber der Lieferung schwerer Wasserbomben und -pistolen stehe man äußerst
        kritisch gegenüber. Die Bewässerungsgeräte "made in Germany" seien ohnehin nicht sonderlich treffsicher.
        Es werde aber eine diplomatische Lösung gesucht. Der Lagerkanzler Martin H. hat bereits eine Rolle als Vermittler angeboten.
        Derzeit setzen die Verteidiger besonders auf den Einsatz von Beutewaffen.
        Die Vertretung der 1Y4J Leitung fordert bei der OLL schon seit Beginn die
        Lieferung schweren Geräts wie Wasserwerfern aus Polizeigerät-Altbeständen.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Schweigen auf seiten von Plietz
      </title>
      <text>
        Lagerkanzler a. D. Michael Plietz unterhält seit Jahren beste Verbindungen zu gewissen Abteilungen innerhalb der Adventjugend.
        Während die meisten Funktionäre das Ausufern der Wasserschlacht bereits scharf verurteilt haben, ließ das Büro der ehemaligen
        OLL nur eine standartisierte Stellungnahme verlautbaren.
        "[...] Diese spezielle Bewässerungsoperation habe nichts mit den derzeitigen Ämtern und Aufgaben von Michael Plietz zu tun\ [...]".
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Top und Flop des Tages"
    shortTitle=""
    category = "Lifestyle"
    author = "Tabea Gibbert"
    keywords = "Top,Flop"
    pictures = "flipflop.png"
  >
    <summary>
      Der Top und Flop vom Samstag
    </summary>
    <text-block picture="flipflop.png">
      <title>Top des Tages</title>
      <text>
        Justus W. hat sein Messer vergessen, freut sich aber trotzdem, sein Brötchen schmieren zu können. Die Lösung: Er benutzt den Griff seiner Gabel.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Flop des Tages</title>
      <text>
        Joshua W. hat starke Bauchschmerzen durch übermäßigen Regenwasser-Konsum.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Zelt-Index offenbart Gehaltsgefälle"
    shortTitle="Klarstellung"
    category = "Wirtschaft"
    author = "Dominik Weber"
    keywords = "Lohn-Gap,Ausbeutung,Ungerechtigkeit"
    pictures = "sonntag/zeltindex.png"
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Paul H. zum Artikel</title>
      <text>
        Nach Veröffentlichung des Zelt-Indexes und dessen Zusammenhang des Gehaltgefälles in der Vereinigung NRW
        erreichte uns harsche Kritik. Paul H. teilte der Redaktion der FriedenSau mit, dass sein aktuelles Wirkungsfeld dieses Großzelt sei.
        Das abgelichtet Mini-Zelt ist zugegebenermaßen sein Eigentum, aber „diene ausschließlich als besonderer Rückzugsort,
        welcher nicht häufig genutzt werde“, so Paul H. schnippisch. Zu den Eigentumsverhältnissen des großen Zeltes wollte
        sich der amtierende Jugendabteilungsleiter aus NRW nicht äußern.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>

      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Die Sitzplätze regulieren sich selbst."
    shortTitle="Kommentar"
    category = "Meinung"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "Meinung,Sitzplätze,Arena,Zelt,Freiheit"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Zum Autor</title>
      <text>
        Nils R. ist ein junger Informatiker und Sitzplatzökonom, mit einem speziellen Faible für eine gute Sitzplatzauswahl.
        Auch wenn nicht so penetrant bedacht wie Sheldon Cooper, ist eine gute Sitzplatzposition für ihn sehr wichtig.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        "Das geht ja wohl nicht an. Wir haben uns gerade auf richtig geile Plätze gesetzt und dann so eine rektalexkrementale Ausscheidung." - Filip K.
        Dem kann ich nur beipflichten. Die Moderation soll sich ihre Kernkompetenz konzentrieren undf sich nicht in die Sitzplatzauswahl
        der Zuschauer einmischen. Diese funktioniert nämlich äquivalent zum freien Markt: Sie reguliert sich selbst.
        Wenn nun also das Zentralkomitee in die Sitzplatzwahl eingreift und für eine Umverteilung von Oben sorgt,
        hat dies eklatante Auswirkungen auf die Zukunft und sorgt für Präzedenzfälle. Der Schritt, die Leute von ihren
        angestammten Plätzen zu vertreiben, öffnet Tor und Angel für eine totale, zentralisierte Sitzpatzkontrolle seitens der OLL.
        Darüber hinaus werden dadurch am Ende die Leute belohnt, die unpünktlich zu den Veranstaltungen kommen.
        Man gibt ihnen eine neue, ungerechtfertigte Chance auf die besten Plätze, während die Frühaufsteher, die
        morgens Stunden in der Schlange standen, um einen Platz mit gutem Zugang und guter Sicht zu ergattern,
        defacto abgestraft werden, indem man sie auf die schlechtesten Plätze setzt. Ohne dauerhafte Nackenprobleme in Kauf zu nehmen,
        kann man die Leinwand nicht sehen, und wenn man die Bühne direkt betrachten möchte, sieht man zumeist nur Rücken.
        Für die Moderation mögen die vordersten Reihen in den Seitenflügeln zwar sinnvoll erscheinen, doch hat man von dort
        wahrlich keine gute Sicht auf das Geschehen.

        Also bitte liebes Zentralkomitee, liebe Moderation: Lasst uns auf unseren Plätzen!
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="#folgeFrank"
    shortTitle="Challenge time"
    category = "Technik"
    author = ""
    keywords = "Digital,Instagram,Internet"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>#folgefrankchallenge - Schafft Frank mehr Follower als der Connectival-Account?</title>
      <text>
        Frank, bekannt aus einer vorherigen Ausgabe der Friedensau, möchte Influencer werden. Mit exklusivem
        Content möchte er seine Follower begeistern. Um die Reichweite zu erhöhen, hat die Adventjugend Chemnitz
        deshalb die #folgefrankchallenge ausgerufen. Ziel der Challenge ist es, dass Frank bis zum Ende des Connectivals mehr
        Follower zusammenbekommt als der offizielle Connectival-Account. Teilnehmer sind dazu aufgerufen, dem Account
        folge_frank auf Instagram zu folgen. Um den Erfolg der Kampagne zu erhöhen, können Teilnehmer weiterhin eine
        Story mit Verlinkung auf Franks Instagramaccount posten, bei dem Nutzer ein Selfie mit dem Color-Shift Filter
        einbinden und sie mit Blümchens "Boomerang" als Hintergrundmusik unterlegen. Um die Attraktivität des Accounts
        zu steigern, wurden exklusiv neue Fotos hier auf dem Connectival aufgenommen.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Alles schwitzt - OLL genießt Pool"
    shortTitle="Leben in Glanz und Gloria"
    category = "Politik"
    author = "Tabea Gibbert"
    keywords = "Investigativ,OLL,Faulheit,Luxus"
    pictures = "sonntag/oll-pool.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      Die Politik war schon immer durchzogen von besser Privelegierten, aber die neue OLL stellt ihren Status noch mehr zur Show als
      under M. Plietz.
    </summary>
    <text-block>
      <title>Entspannen im kühlen Nass</title>
      <text>
        Die Sonne brennt heiß auf den Friedensauer Zeltplatz. Jugendliche rösten bei Temperaturen über 30°C in der Sonne.
        Wer es körperlich schafft, findet Abkühlung im weit entfernten Friedensauer Badesee.
        Der Weg dorthin gleicht jedoch der Wüstenwanderung des Volkes Israel.
        Von solchen Problemen weiß das führende Mitglied der OLL Martin H. natürlich nichts.
        Noch bevor er richtig auf dem Zeltplatz eintraf, ließ er sich von seinen Untergebenen bereits einen Pool aufstellen,
        der seinesgleichen sucht. Augenzeugen berichten nun, wie er mehrfach täglich das kühle Nass genießt,
        während die jungen Leute um ihn herum in der Sonne zerlaufen.
        Stößt dieses Verhalten aber auf Anklang? Die FriedenSau hat nachgefragt:
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Es kann nicht sein, dass die Obersten unserer Gemeinde ihre Machtposition so ausnutzen! (Lukas S.)
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Das ist einfach dreist und unfair. Wir sind hier auf einem Zeltplatz und nicht in Tropical Island.
        Der soll sich mal anpassen. (Lena K. und Vivien G.)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>

      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Ich finds gut. Lisa (Tochter von Martin H./Anm. der Red.) hat mir erlaubt, auch da zu baden.
        Wäre ja noch schöner, wenn jetzt alle Leute vom Zeltplatz auch noch da rein wollen. (Luise H.)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Da fehlen uns die Worte. So ein Verhalten ist einfach unverschämt und arrogant. Er sollte wenigstens Pool-Steuer zahlen.
        Am besten in Form von Eis für alle. (Vici B. und Wischmopp)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Zumindest die Leute aus der BMV sollten rein dürfen. Das ist doch Landesverrat! (Gruppe Berlin Spandau)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Und dann nicht mal Mädchen mit Getränkekästen helfen! (Samira D.)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Und dann nicht mal Mädchen mit Getränkekästen helfen! (Samira D.)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Was sind die Konsequenzen?</title>
      <text>
        Inwieweit und wann genau es zur Rebellion kommt ist momentan noch unklar. Gerüchten zufolge sind bereits erste
        Pläne durchgesickert, den Pool zu stürmen und unter eigene Kontrolle zu bringen. Auch das über Nacht aufgetauchte
        Schild mit der Aufschrift "Deich", welches ahnungslose Touristen direkt in das Lager des Martin H. schickt, spricht dafür.
        Für alle Teilnehmer wäre eine Übernahme definitiv ein persönlicher Gewinn, müssten sie dann doch nicht mehr den weiten
        Weg zum ohnehin verseuchten Badesee auf sich nehmen.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Pferdeexperten und Reitermädchen aufgepasst!"
    shortTitle="Wer weiß es?"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Mystery,Rätsel"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Lucas B. steht vor einem großen Rätsel, mit dem er sich verzweifelt an die Zeitung wandte: Er kann sich nicht erklären,
        woher die Pferde in den Rosinenstuten kommen.
        Bist du Experte auf dem Gebiet des Reitsports? Identifizierst du dich selbst als Pferdemädchen/-junge?
        Findest du das Glück der Erde nur auf dem Rücken der Pferde? Dann bist du unsere Person!
        Wende dich noch heute mit deiner Antwort auf die Frage von Lucas B. an die Gruppe Hannover Fischerstraße und hilf
        einem armen Jungen aus der Verwirrung.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="M18 ultra, GTI - zu vermieten"
    shortTitle="Jetzt zuschlagen!"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Anzeigen,Biete,Sklave"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Raphael V. ist ein sehr großer (über 1,50m), übermotivierter Junge. Seine überdimensionale Schuhgröße (48,5)
        macht er durch seine Ungeduld wett. Auch kann er alle Instrumente spielen, zumindest bis morgen. Diesen
        hungrigen Lustmolch kann man schon für einen minimalen Preis (Lösung des Lagerrätsels oder 25€/h) mieten.
        Meldet euch einfach bei Martin am Pool.
        Nur solange der Vorrat reicht!
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="(D)rolliger Jungkatholik (m,17) sucht Sie(w, 16+)"
    shortTitle="Knuffiges Jüngchen"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Anzeigen,Suche,Freundin,Jung,Liebe,Leben"
    pictures = ""
    location="Waldfriede"
  >
    <text-block>
      <title>#(D)rolliger Jungkatholik (m,17) sucht Sie(w, 16+)</title>
      <text>
        zum gemeinsamen Abhängen.
        Er trinkt gerne das Ein oder Andere Weihwässerchen zu viel. Wenn du also den Duft von Weihrauch magstt,
        bist du bei ihm an der richtigen Stelle. Melde dich bei den Waldfriednern.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Heißer Freund gesucht!"
    shortTitle="Sie sucht ihn"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Anzeigen,Suche,Freund,Jung,Liebe,Leben"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Heißer Freund gesucht!</title>
      <text>Wir wollen euch Laura kurz vorstellen:</text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        ist eine heiße Schnitte aus Nordsachsen
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        wird am Dienstag (7.6.) stolze 17 Jahre alt
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        klein aber fein (1,55m)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        talentiert und überaus motiviert Sport zu machen
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        sympathisch, man kann sich mit ihr gut unterhalten
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        möchte einen Typen mit geilen Haaren
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        ihre Handynummer erhaltet ihr im Redaktionsbüro
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Bei Interesse bitte melden!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Bieten diverse Dienste"
    shortTitle="#folgeFrank"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Anzeigen,Suche,Freundin,Jung,Liebe,Leben"
    pictures = ""
    location="Waldfriede"
  >
    <text-block>
      <title>#folgeFrank</title>
      <text>
        Du brauchst Internet um deine Flammen auf Snapchat zu erhalten?
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>#folgeFrank</title>
      <text>
        Du brauchst Internet um auf Instagram @folge_frank zu folgen?
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>#folgeFrank</title>
      <text>
        Oder brauchst du Internet um den Prozess zwischen Johnny Depp und Amber Heard nochmal in voller Länge auf YouTube anzuschauen?
        Tja… dann hol dir Telekom, auch wenn du es nur einmal im Jahr brauchst… in Friedensau…
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Sabbat Gottesdienst in verschiedensten Facetten"
    shortTitle="Abendmahl inklusive"
    category = "Lifestyle"
    author = "Dominik Weber"
    keywords = "Predigt,Veranstaltung,Gottesdienst"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Die Moderator:innen nehmen den Bildungsauftrag in ihrer Arbeit mit Jugendlichen offenbar sehr ernst. Nur so lässt sich erklären,
        weshalb sie beim Sabbatmorgen-Quiz eine „Freiwillige“ nach der nächsten in ihrer Unwissenheit vor dem gesamten Arenapublikum bloßstellten.
        Immerhin gab es am Ende ein Buch als Geschenk - gefüllt mit leeren Seiten! Frei nach dem Motto: Du weißt nichts und das wird auch so bleiben!
        Na vielen Dank auch!
        Die Band gab im Anschluss Vollgas. Der Text flog den Teilnehmern nur so um die Ohren.
        Selbst die Mitarbeiter:in der Präsentationstechnik war überfordert. Soweit wir in Erfahrung bringen konnten,
        kam sie jedoch mit einem kleinen Schleudertrauma davon. Erst Flo E., der Bassist der Lobpreis-Band, brachte den tobenden Herd in
        der Arena zum Schweigen. Sein Zeugnis war eines wahren Bassisten würdig. In tiefen Tönen bekannte er, dass er gar kein Bassist sei.
        Auch zog ihn nichts in die Gemeinschaft mit anderen Jugendlichen, nachdem COVID-19 gewütet hatte. Aber heute ist er hier.
        Von Gott angesprochen und berufen: In Gemeinschaft und als ausgebildeter Bassist baut er mit am Reich Gottes. Praise the lord!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Krasse Message von Paul</title>
      <text>
        Nun betrat M und M-Liebhaber Paul H., seines Zeichens Jugendabteilungsleiter in NRW und bekannt für sein joviales Lebensmotto
        "I'm sexy and I know it" die Bühne. Und seine Message hatte es in sich: Es ging um das Reich Gottes und unsere Teilhabe
        und Verantwortung darin. Er machte mit seinem Unvermögen Mut. Es ist nicht entscheidend, alles zu können oder den richtigen
        Moment in völliger Klarheit zu erkennen. Gott benutzt Menschen, um sein Reich zu erweitern und Menschen Heilung zu schenken.
        Doch er möchte es auch zum Segen seiner Nachfolger werden lassen, indem sie das Wunder selbst miterleben. Und hier bist du gefragt!
        Genau wie Esther: In einer von Männern dominierten Welt erkennt sie ihre Position als Chance, der verlängerte Arm Gottes zu sein.
        Nicht durch Zuruf Gottes, Wunder oder Engel, sondern durch das Kennen des Wesens Gottes. Er strebt nach Liebe, Gemeinschaft,
        Gerechtigkeit und Wahrheit. Sie entscheidet sich das zu tun, was Gott getan hätte: Menschenleben retten unter Einsatz ihres eigenen Lebens.
        Gott redet auch zu dir. Du kannst etwas, du hast etwas oder du bist jemand. Das ist kein Zufall, sondern Berufung.
        Gott redet auch durch die Situation, in der du lebst, mit dir. Vielleicht wäre es besser nicht zu warten, bis eine Eselin mit dir spricht.
        Es bleibt die Frage: Was würde Jesus in meiner Lage tun?
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Abwaschwasser zum Trinken ungeeignet"
    shortTitle="Lecker Regen!"
    category = "Lifestyle"
    author = ""
    keywords = "Gesundheit,Wasser,Gift,Investigativ"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Achtung! Passen Sie auf wo Sie Ihre Flaschen befüllen</title>
      <text>
        Wir leben in einem Jahrhundert, in dem die Grundausstattung des Zeltplatzes auch Sanitäranlagen mit Trinkwasserhähnen
        in den inneren Räumlichkeiten aufweist. Um ökologisch verantwortlich zu handeln, werden die äußeren Spülbecken,
        die vorrangig zum Geschirrabwasch dienen, mit zeltplatzeigenem Regenwasser versorgt, das aufgrund von Hygienevorschriften
        eben nicht zum Verzehr geeignet ist. Bei einer stichprobenartigen Untersuchung musste das örtliche Gesundheitsamt
        mit Schrecken feststellen, dass diese Schutzmaßnahme von vielen Zeltplatzbesuchern missachtet, und Trinkflaschen
        an eben diesen Becken aufgefüllt wurden und werden. Die Lagerleitung sowie besorgte Anwohner der Sanitäranlagen
        bitten die jungen Adventisten, Rücksicht zu nehmen auf zu ihrem eigenen Schutz installierte Vorrichtungen -
        etwaige gesundheitliche Schäden sollen nicht in Kauf genommen werden.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Die schönsten Badestellen in Friedensau"
    shortTitle="Der Sommer kann kommen"
    category = "Ratgeber"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "Sport,Tipps,Top,Freizeit,Lifestyle"
    pictures = "sonntag/badestellen/see.jpeg"
    pictureBasePath="sonntag/badestellen/"
    location=""
  >
    <summary>
      Der Sommer ist da und pünktlich zu den steigenden Temperaturen präsentieren wir euch die schönsten Badestellen in Friedensau!
    </summary>
    <text-block picture="biotop.jpeg">
      <title>1. Das Biotop</title>
      <text>
        Zugegeben - es wirkt auf den ersten Blick vielleicht etwas sumpfig. Aber an den Moorgeruch gewöhnt man sich doch
        ziemlich zügig. Die günstige Lage direkt am Zeltplatz macht diese Badestelle besonders attraktiv für Touristen.
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="brunnen.jpeg">
      <title>2. Der Brunnen am Studentenwohnheim</title>
      <text>
        Zum Bahnen ziehen ungeeignet, dafür aber mit bester Wasserqualität. Die belebte Badestelle sorgt nicht nur bei
        den Student:innen, sondern auch bei Kindern für maximalen Badespaß! Kleiner Geheimtipp:
        Ein bisschen Waschpulver macht aus dem Brunnen eine spaßige Schaumbadlandschaft! Kostenpunkt: ca. 20.000€
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="ihle.jpeg">
      <title>3. Die Ihle</title>
      <text>
        Mit den knapp 800m in Friedensau und einer Gesamtlänge von 30km bietet die Ihle viele Möglichkeiten für jeden,
        der nach einem Platz zum Plantschen sucht. Nehmt jedoch dringlichst Rücksicht auf die örtliche Binnenschifffahrt
        sowie die Friedensauer Pfingstregatta auf der Ihle (Sonntag 22.05.2022)
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="taufbecken.jpeg">
      <title>4. Das Taufbecken</title>
      <text>
        Durch die traditionelle Taufe am Sabbat bietet sich den Jugendlichen die einmalige Gelegenheit, im Heiligen
        Pool plantschen zu gehen. Hier gilt allerdings: Nur für künftige Mitglieder und lediglich einmalig nutzbar.
        Für den Wunsch der häufigeren Nutzung empfehlen wir eine Ausbildung zur Pastorin / zum Pastor.
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="teich_bib.jpeg">
      <title>5. Der Teich an der Bibliothek</title>
      <text>
        Gegenüber der örtlichen Bibliothek findet sich ein kleiner Teich. Allerdings gilt hier: Wer baden will,
        muss leise sein, damit die Frösche beim Quaken nicht gestört werden.
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="see.jpeg">
      <title>6. Der Naturbadeteich</title>
      <text>
        Abseits der Zivilisation, weit abgelegen liegt er: Der Badeteich. Keine wirkliche Alternative. Um ihn zu erreichen, muss erst die Ihle überquert werden, was den Besuch überflüssig macht, da man dann auch direkt in ebenselbe springen kann.
        Der einzige Pluspunkt: Der kleine Strand.
      </text>
    </text-block>

  </article>

</articles>
