<articles
  date="2022-06-06"
>

  <article
    headline="Generation Z-eltunfähig"
    shortTitle="Was können die eigentlich noch"
    category = "Gesellschaft"
    author = "Nils R."
    keywords = "Gesellschaft,Internet,Digital,Rente,Generation"
    pictures = "montag/zeltfail.jpg"
    location=""
  >
    <summary>
      Die Jugend von Heute ist ja auch schlimm. Was die Griechen schon erkannten geht nun ins Extreme. Selten gab es
      ein solches Maß an Unselbstständigkeit.
    </summary>
    <text-block picture="montag/zeltfail.jpg">
      <title>Die Technik bestimmt das Leben</title>
      <text>
        Es ist klein, steckt in der Hose und ist unfassbar praktisch. Die Rede ist vom Smartphone. Die Möglichkeiten der
        nahezu unbegrenzten Kommunikation mit Lichtgeschwindigkeit bietet viele Chancen, aber auch eine Herausforderung
        für die Erziehung einer ganzen Generation. Nicht nur der bewusste Umgang mit den Medien, sondern auch viel profanere Dinge.
        Die Ausbildung essenzieller Fähigkeiten und eines gesunden Verstandes beispielsweise. Doch wozu sollte man gewisse Dinge lernen,
        wenn man sie doch innerhalb kürzester Zeit über das Internet abrufen und sich im Crashkurs aneignen kann? Problematisch wird es nur,
        wenn das Smartphone auf einmal kein Internet mehr hat und man eben keine Tutorials auf YouTube anschauen kann.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Ohne Internet geht nichts</title>
      <text>
        Die Auswirkungen dieser Misserziehung sind überdeutlich spürbar. Schreitet man so über den Zeltplatz,
        kommt man nicht umhin, sich ernsthafte Gedanken über die Zukunft der eigenen Rente zu machen. Im Lager einer,
        jetzt nicht näher genannten, Berliner Ortsgruppe (es ist Waldfriede) finden sich diverse Anschauungsbeispiele
        einer degenerierten Generation.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Komplexe Probleme einfach lösen?</title>
      <text>
        Camping ist eben kein Ponyhof und Zelte sind manchmal doch etwas komplexer. Soweit so gut.
        Es ist allerdings auch nicht gerade eine Raketenwissenschaft, ein Zelt aufzubauen. Unstrittig ist jedoch,
        dass die Berliner ja ohnehin eine gewisse.... Erfahrung mit unfertigen Bauprojekten haben.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Neuer Chefredakteur gesucht??!"
    shortTitle="Personelle Probleme bei Lokalzeitung"
    category = "Wirtschaft"
    author = ""
    keywords = "FriedenSau,Stellenabbau"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Schon in der zweiten Ausgabe der FriedenSau 2022 wurden Vorwürfe gegen den derzeitigen Chefredakteur Nils P.
        alias Papa Schlumpf erhoben. Nun kursieren Gerüchte, dass dieser zurücktreten will, um nicht das Sorgerecht
        für seine blauen Schutzbefohlenen zu verlieren. Wir haben mit dem zukünftigen Ch.-Rd. R.V. gesprochen, welcher
        uns Schockierendes mitteilte. Er sei bestürzt und enttäuscht von der Aktion seines Vorgängers, jedoch empfände
        er die Übernahme der FriedenSau als absolut notwendig, um so die Zeitung erneut seriös und rentabel zu etablieren.
        Bedeutet das eine Steigerung der Arbeitsplatzzahl für Friedensau? Man weiß es nicht. Wird R.V. seine Versprechen halten können?
        Dies steht noch in den Sternen.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Stellungnahme der Redaktion</title>
      <text>
        Anm. d. Redaktion: Der FriedenSau Redaktion ist der "zukünftige Ch.-Rd. R.V." oder einer Übernahme nicht bekannt.
        N.P. plant nicht, von seinem Amt zurückzutreten und die FriedenSau wird weiterhin seriös und rentabel bleiben.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Konkurrenz, die belebt"
    shortTitle="Monster-Food-Truck-Show"
    category = "Wirtschaft"
    author = "Nils R."
    keywords = "Food Trucks,Street Food,Essen,Lifestyle,Verschwörung,Skandal"
    pictures = "montag/coffee-bar.jpg"
    location=""
  >
    <summary>
      Krugels Coffee Bar ist eine Institution bei Veranstaltungen in Friedensau. Wer es leid ist,
      Spülwasser am Morgen zu trinken, findet hier Anlauf und wird gut versorgt.
    </summary>
    <text-block picture="montag/coffee-bar.jpg">
      <title>Die Food Trucks</title>
      <text>
        Krugels Coffee Bar ist eine Institution bei Veranstaltungen in Friedensau. Wer es leid ist,
        Spülwasser am Morgen zu trinken, findet hier Anlauf und wird gut versorgt.
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="montag/foodtruck.jpg">
      <title></title>
      <text>
        Erstmalig in der Geschichte wurden auch neue Foodtrucks und Verkaufsstellen eingerichtet.
        Gab es früher gerade noch einen Stand mit Fritz Cola und Bionade, kann man jetzt neben der Coffee Bar
        zusätzlich zu den Heiß- und Kaltgetränken, sowie Gebäck und Snacks, bei Schmidtchen auch Eis und herzhaftes Fastfood bekommen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Eine positive Änderung der OLL, die den Bereich um die Chillout Area deutlich belebter wirken lässt
        und ein breiteres Spektrum von Geschmäckern anspricht.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Harter Konkurrenzkampf mit allen Mitteln</title>
      <text>
        Die Betreiber der Kaffeebar reagieren bisher gelassen auf die neue Konkurrenz. Berichten zu Folge wurden die
        Brüder A. und R. Krugel dabei beobachtet, wie sie sich schelmisch die Hände reibend hinter Schmidtchens Food Truck aufhielten.
        Auf Anfrage ließ man verlautbaren, dass man nur Creme zur Prävention von trockenen Händen auftrug und diese
        Maßnahme absolut notwendig sei, um eine gleich bleibende Qualität zu wahren und Umsatzzahlen weiter zu erhöhen.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Kampf der Influenzer"
    shortTitle="Neue Trick-Betrüger-Masche"
    category = "Technik"
    author = ""
    keywords = "Digital,Soziale Medien,Medien,Betrug,Instagram,Frank"
    pictures = "montag/hacker-frank.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      ist @folge_frank real oder Abzocke eines kriminellen Genies?
    </summary>
    <text-block>
      <title>Neue Medien im Fokus</title>
      <text>
        Ein neuer Instagram-Account, guter Content und viele Follower - Frank hatte sich das Leben auf Social Media so
        schön vorgstellt. Besonders wegen seiner Community, welche es nicht scheute, Franks Namen bei Funk und Fernsehen
        bekannt zu machen - auch auf Werbeplakaten an den viel besuchten Toiletten-Häuschen. Diese fordern auf,
        unbedingt Teil von Franks Community zu werden, damit der Influencer bis zum Montag mehr Anhänger hat als das
        sagenumwobene Social-Media-Team des Connectivals.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Neue Maschen der Abzocke</title>
      <text>
        Aufgrund des recht ansprechenden Profils des attraktiven Chemnitzers beteiligten sich im Verlauf des Sonntags
        schon viele überzeugte Jünger an der Aktion. Doch schon kurze Zeit später kam die erschütternde Nachricht:
        Agenten unter dem Codenamen "die rasenden Reporter" hatten herausgefunden, dass es sich bei @folge_frank um eine
        neue Masche der Hacker-Branche handelte. Ausdrücklich warnten sie die Bevölkerung davor, auf den Follow-Button zu
        tippen, wenn ihnen das Leben ihres Accounts lieb sei.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Fangemeinde gesepalten</title>
      <text>
        Anonymen Quellen zufolge haben sich mittlerweile zwei Lager gebildet: Die einen feiern Frank,
        den Influencer, die anderen versuchen, Frank, den Schwerverbrecher, hinter Gittern zu bringen.
        Welche Seite gewinnt, blieb bisher unklar. Die FriedenSau ermittelt.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Mädchen entrinnt nur knapp dem Hitzetod"
    shortTitle="Mit sich selbst bestens verbunden"
    category = "Kurzmeldungen"
    author = "Tabea G."
    keywords = "Unfall,Sonne,Sommer,Krebs,Gesundheit"
    pictures = "montag/mumie.jpeg"
    location=""
  >
    <text-block picture="montag/mumie.jpeg">
      <title>...Und am Sonntag schien die Sonne</title>
      <text>
        Der Sonntag war ein heißer Tag. Und während andere es schafften, sich vor der Sonne zu schützen, hatte Eliza G.
        weniger Glück. Gerade noch so konnte sie sich am Sonntagabend zum Sanitätsdienst retten, wo ihr sofort von
        kompetenten MitarbeiterInnen geholfen wurde. Nachdem diese sich die körperweiten Verbrennungen 6. Grades angesehen hatten,
        war ihnen schnell klar, was zu tun war: Eliza G. benötigte genau EINEN Verband, damit die Heilung in Kraft treten könnte.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Ärzte können Leben retten</title>
      <text>
        Nachdem die Fachkräfte ihre Arbeit verrichtet hatten, konnten sie es sich nicht nehmen lassen, das verarztete
        Mädchen als Zeichen des Mahnes und Gedenkens auf einer Liege durch Friedensau zu tragen. "Wir wollen den Anwohnern klar machen,
        was passiert, wenn man die Hitze auf die leichte Schulter nimmt. Jeder ist an heißen Tagen für sich selbst verantwortlich",
        sagte ein Sprecher des Sanitätsdienstes, bevor er Eliza G. in Richtung Arena abtransportierte.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Reinigungskraft gesucht!"
    shortTitle="Fauler Jura Justus"
    category = "Anzeigen"
    author = "Jura Justus"
    keywords = "Jobs,Reinigungskraft,Aufräumen"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        In einem Schuppen lebt seit Jahren
        ein Junge mit schwarzen, lockigen Haaren.
        Doch ist es eher ein Überleben,
        selbst Drachenlord würde sich übergeben.
        Das liegt an fehlenden Reinigungskompetenzen,
        die herrschende Entropie kennt keine Grenzen.
        Es nimmt gar gesundheitsschädigende Ausmaße an.
        Ein trauriger Fall von jemandem, der nicht aufräumen kann.
        Aus Nächstenliebe wollen wir Justus W. unterstützen
        und seine Gesundheit bestmöglichst beschützen.
        Deshalb suchen wir eine Reinigungskraft,
        die vollbringt, was Justus allein nicht schafft.
        Wenn du also strapazierfähig bist, wirst du sofort eingestellt.
        Doch auch wenn die Arbeit hart ist...du bekommst kein Geld.
        (Denn Dankbarkeit ist doch das Schönste auf der Welt)
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Melde dich bei Justus, wenn du dich zu Schwerstarbeit motivieren kannst!</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Der Mann am Pool"
    shortTitle="Interview mit Mart*in"
    category = "Interview"
    author = "Nils P."
    keywords = "Prediger,Sprecher,Interview,Investigativ,OLL"
    pictures = "montag/mann-im-pool.jpeg"
    location=""
  >
    <text-block picture = "montag/mann-im-pool.jpeg">
      <title>FriedenSau: Wer, was, Alter und wie viele Kinder?</title>
      <text>
        Mart*in: Mart*in Hartlapp (geliebtes Kind Gottes), Jugendabteilungsleiter der BMV, 39, 1 Tochter
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Was ist das Erste, das dir zu/m Pfingstreffen/Connectival einfällt?</title>
      <text>
        M: Wenn ich „viel Arbeit“ sage, ist das doof, oder? Nein, ich denke an die schöne gemeinsame Zeit. :)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Worauf hast du dich dieses Jahr beim Connectival am meisten gefreut?</title>
      <text>
        M: Ich freue mich ganz sehr, dass Matilda sich hat taufen lassen und dass ich dabei mitwirken durfte.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Wenn Friedensau eine/n eigene/n Bürgermeister/Bürgermeisterin hätte, wen würdest du wählen und warum?</title>
      <text>
        M: Mich! Nein, Spaß! [Es folgte sehr langes Überlegen. Mehrere Vorschläge wurden wieder verworfen]
        Ich würde Rüdiger Schröter wählen. Er hat über all die Jahre einen fantastischen Job in Friedensau gemacht.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Lieber zelten bei -20 Grad oder einen Marathon laufen bei +35 Grad?</title>
      <text>
        M: Ich nehm den Marathon, da kann man sich noch irgendwie mit Wasser helfen. Kalt ist einfach nur eine Katastrophe.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Was war das Lustigste, was deine Tochter bisher gemacht hat?</title>
      <text>
        M: Sie sagt oft so richtig lustige, spontane Sachen, wie sie eben nur von einem Kind kommen können.
        Sie hat mal aus meinem Portemonnaie Geld genommen. Ich meinte zu ihr: „Du kannst doch nicht einfach Geld
        von fremden Menschen nehmen!“. Da hat sie gesagt: „Aber Papa, ich kenn dich doch!“
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Das Thema ist "Call to change". Woran wird dir am stärksten bewusst, dass Veränderung passiert?</title>
      <text>
        M: Immer wenn ich in den Spiegel schaue. Ich bekomm immer mehr graue Haare (er meint Nasenhaare/Anm.d.Red.)
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Was würdest du gerade gerne in deinem Umfeld verändern?</title>
      <text>
        M: Ich hätte gern mehr Zeit. Wäre gut, wenn der Tag mehr Minuten hätte. Und ich hätte manchmal gern mehr Geduld.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Wo hat Gott etwas in deinem Leben verändert?</title>
      <text>
        M: Nach meinem Studium war ich zwei Jahre arbeitslos. Gott hat mich auf den Pfad zum Theologiestudium geschickt.
        Ich habe in Friedensau dann auch meine Frau kennengelernt. Ohne Gottes Eingreifen wäre alles ganz anders gekommen,
        sowohl in meinem Beruf als auch privat.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Zum Abschluss: Ein Buch das jeder gelesen haben sollte? (außer die Bibel)</title>
      <text>
        M: Dafür habe ich extra eine Liste, wo ich alle meine Bücher bewerte. Ich würde sagen „Gender Gaga“ von
        Birgit Kelle, da habe ich so viel gelacht. [Anmerkung der Redaktion: Die Entscheidung fiel sehr schwer,
        die Interviewerin kennt jetzt sämtliche von Mart*ins Büchern mit Bewertung;
        es gibt auch ein Buch, welches mit -5 Sternen bewertet wurde; um welches es sich dabei handelt,
        fällt jedoch unter die journalistische Schweigepflicht.]
      </text>
    </text-block>


  </article>
  <article
    headline="Time to say Good Bert"
    shortTitle="NDV-JAL gebührend verabschiedet"
    category = "Politik"
    author = "Nils Podzschümski"
    keywords = "Investigativ,OLL,Abschied,Doktorarbeit,Zitate"
    pictures = "montag/bert2.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      Es kam zum Abschied von Bert. Lesen Sie die Reaktionen hier:
    </summary>
    <text-block picture="montag/bert1.jpeg">
      <title>Emotionale Verabschiedung</title>
      <text>
        Am Ende der sonntäglichen Veranstaltung wurde es nochmal emotional: Unser aller Öko-Bert ohne Bart,
        unser B-Hörnchen und nun ehemaliger norddeutscher Jugendabteilungsleiter sagte tschüss, einfach so.
        Nur weil er neue Freunde bei Adra gefunden hat, die von Ökologie und Nachhaltigkeit noch nichts gehört
        haben und bekehrt werden wollen. Und ohne uns zu fragen! Was denken unsere Connectival-TeilnehmerInnen dazu?
        Die FriedenSau hat nachgefragt, was ihr Bert als letzten Rat für sein weiteres Leben mitgeben möchtet:
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="montag/bert2.jpeg">
      <title>Amos N. (Jena): "Gieß deinen Baum!"</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Adrian H. (Leipzig): "Die Basis ist Grundlage aller Fundamente."</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Amelie K. (Plauen): "Nach heute kommt morgen. Das motiviert mich jeden Tag!"</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Tizi B. (Dresden): "Schöne Rente!"</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Stippi (Ostfildern): "Er soll seinen (icor-) Werten treu bleiben!"</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Lydia K. (Freital): "Die Sterne sieht man auch auf kleinen Bergen."</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Ernie (Sesamstraße): "Ich kann dich nicht hören, ich habe eine Banane im Ohr!"</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Joe S. (Pirna): "Ich wünsche dir Leute, die dich auch dann unterstützen, wenn sie anderer Meinung sind."</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Nils P. (Dresden): "Das Reh springt hoch, das Reh springt weit. Warum auch nicht? Es hat ja Zeit. Denk mal drüber nach!"</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Cory L. (Ruhrpott): "Der krumme Baum lebt sein Leben, der gerade Baum wird ein Brett." (Coryanische Weisheit)</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Worte der Redaktion</title>
      <text>
        Nach reiflicher Überlegung und einer seeeeehr langen Denkpause, gefolgt von einem seufzenden "Puh...",
        hatte unser Ex-Chef dann auch einen sehr tiefschürfenden Rat für die Jugendlichen des Connectivals:
        "Ich glaube, dass Glaube nur im realen Leben einen Unterschied macht, wenn wir leben, wovon wir reden.
        Das bedeutet auch als Gemeinden und Adventjugend ökologisch, nachhaltig und gesellschaftsrelevant zu sein.
        Und hier möchte ich unseren Jugendlichen Mut zusprechen: Habt Mut, aufzustehen und unsere Gemeinden zu gestalten
        und zu verändern! Das wird nur durch euch als Jugend! Eure Kirche braucht euch!" Dem haben wir als FriedenSau
        nichts mehr hinzuzufügen! Wir wünschen dir, lieber Bert, für deine neue Aufgabe Gottes fetten und nie endenden Segen!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Die Schlafreportage: Wie schläft es sich im Zelt?"
    shortTitle="Exklusive Einblicke"
    category = "Ratgeber"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "Ratgeber,Umfrage,Schlaf,Zelten,Outdoor,Lifestyle"
    pictures = "montag/umfrage.png"
    location=""
  >
    <summary>
      Schlaf ist wichtig. Einigen Menschen scheint das aber nicht klar zu sein und so sind sie zu unsäglicher
      Stunde noch wach. Unser Reporter für investigativen Qualitätsjournalismus hat die Leute befragt, denen ein
      gesunder Schlaf wichtig ist, wie es sich denn so schläft.
    </summary>
    <text-block picture = "montag/umfrage.png">
      <title>Die Auswertung</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Der Lagerratgeber, der jetzt auch zu spät ist.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Was mache ich, damit ich nächste Nacht nicht friere?</title>
      <text>
        Warm anziehen und zudecken.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Mein Lagerfeuer brennt nicht. Was muss ich tun?</title>
      <text>
        Anzünden.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Wie kann ich mich effektiv vor Mücken schützen?</title>
      <text>
        Gar nicht. Dieser Auswurf der Hölle ist nicht aufzuhalten. Erschlagt sie einfach alle.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Kuchendiebstahl versetzt Anwohner in blanke Panik"
    shortTitle="FriedenSau Mystery"
    category = "Mystery"
    author = "Tabea Gibert"
    keywords = "Diebstahl,Kriminalität,Gebäck"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Kuchen unauffindbar</title>
      <text>
        Für Hannelore S. hätte es ein so schöner Sonntagnachmittag werden können. Die 82-jährige Rentnerin hatte zum
        Anlass ihres 65. Taufjubiläums einen originalen Friedensauer Apfelkuchen gebacken und zum Abkühlen auf die Fensterbank
        ihrer Erdgeschosswohnung gestellt. Als sie nach 20 Minuten erneut nach ihrem Kuchen sah, war dieser verschwunden.
        "Ich war wie im Schock. Das dauert ja auch eine Weile, bis das ankommt. Ich realisiere das jetzt erst. Ich kann doch mein
        Taufjubiläum nicht ohne Kuchen feiern!", stammelte die betagte Dame, kurz bevor sie von den Rettungskräften mit dem Einsatzwagen
        abtransportiert wurde.
        Die Polizei rückte eine halbe Stunde nach der Tat ein und konnte bereits erste Spuren sicherstellen. So wurde
        in dem vor dem Haus befindlichen Blumenbeet ein Fußabdruck der Größe 48,5 entdeckt. Nun bittet die Polizei die
        örtliche Bevölkerung um Mithilfe:
        Haben Sie am Sonntag in der Zeit von 12:23 Uhr und 12:43 Uhr seltsame Gestalten im Ahornweg gesehen? Ist Ihnen
        zur Tatzeit sonst irgendetwas aufgefallen? Hinweise bitte direkt an die örtliche Polizeibehörde!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>

      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Dresdner kollidiert mit Eichhörnchen"
    shortTitle="Unfall"
    category = "Kurzmeldungen"
    author = ""
    keywords = "Unfall,Dresden,Sachsen,Wild"
    pictures = ""
    location="Dresden"
  >
    <summary>Katastrophe abgewendet</summary>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Am späten Sonntagnachmittag wäre es auf der Straße zwischen Ökohaus und Ausgang Zeltplatz fast zur Katastrophe gekommen.
        Als ein Dresdner Taxifahrer an der Kreuzung nach rechts abbiegen wollte, hätte er beinahe das Babyeichhörnchen übersehen,
        welches gerade die Straße kreuzte. Mit einem gewagten Ausweichmanöver konnte der professionelle Taxifahrer die Situation retten,
        während sich das Eichhörnchen mit zwei schnellen Sprüngen in den Friedensauer Forst rettete. Der Fahrer und die
        beiden Lübecker Insassen kamen mit dem Schrecken davon.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Tod der Ruhestörung!"
    shortTitle="Schluss mit lustig!"
    category = "Meinung"
    author = ""
    keywords = "Ruhe,Schlafen,Meinung,Kriminalität"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Was haben Mücken, Frösche und die Amsel (gemeint ist die Nachtigall/Anm.d.Red.) am Ökohaus gemeinsam?
        Richtig! Sie nerven übertrieben, wenn man schlafen will. Natur hin oder her, sowas güldet
        (die Redaktion war sich an dieser Stelle uneins/Anm.d.Red.) als Ruhestörung, Belästigung oder
        irgendwelches anderes Zeug, welches meinem Wortschatz gerade fremd ist. Hiermit wollen wir eine Petition
        zur Abschaffung lästiger Tiere starten. Ab 200 Unterschriften kann diese im Dorfrat von Friedensau eingereicht werden.
        Gebt uns eure Unterschrift und erhaltet so einen ruhigen Schlaf! Die Liste findet ihr am Deich-Schild bei Mart*in am Pool.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="FriedenSau Mystery"
    shortTitle="Wanted"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Mystery,Gesucht,Kriminalität,Diebstahl"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Schild, ca. 1,2153m hoch</title>
      <text>
        Gestern wurde ein sehr wichtiger Wegweiser vom Zeltplatz entwendet. Dieser weist mit einer schwarzen Aufschrift auf
        das Lebenselexier der jüngeren Generation hin. Wer würde es wagen, der Zukunft der Jugend so etwas anzutun? Steckt
        eine Verschwörung dahinter? Oder sogar die Illuminaten?!
        Falls Sie das Schild mit der Aufschrift "WLAN-Passwort" sehen, melden Sie sich bitte bei Mart*in am Pool!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="The Fat-Man-Theory"
    shortTitle="Dick und Doof"
    category = "Wissenschaft"
    author = ""
    keywords = "Ernährung,Ehe,Theorie"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <summary>Bahnbrechende Theorie in den Ernährungswissenschaften</summary>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Während des Connectivals haben einige verheiratete männliche Wesen der Magdeburger/Schönebecker Gruppe so viel gegessen
        (wie die Worte "Magdeburg" und "schön" gemeinsam in einen sinnvollen Satz passen sollen, ist uns ein Rätsel/Anm.d.Red.),
        dass ihr Gehirn Wissenschaft produziert hat. Die Fat-Man-Theory entstand. Diese besagt, dass ein verheirateter Mann fett
        sein muss und nicht zu kochen braucht, weil die Frau ja kocht. Neue Studien haben allerdings gezeigt, dass Frauen nicht mehr
        kochen wollen und, da der Mann auch nicht kocht, diesen verlassen werden. Deshalb muss sich der Mann eine neue Frau suchen,
        kann aber in dieser Zeit nicht kochen. So müssen Männer ihr Fett vorher so gut angelegt haben, dass sie 5 Jahre überleben.
        Dies ist die Basis der Fat-Man-Theory.
        Der Erwartbarkeitssatz ist demnach: Ist ein verheirateter Mann dünn, sollte man erwarten, dass er in den
        nächsten Jahren stark zunehmen wird. Also Männer: Esst recht viel und setzt euer Leben nicht auf's Spiel.
        Denn wenn die Frau aufhört zu kochen, hungert ihr die nächsten Wochen.
        Prof. Dr. LL (Künstlername)
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline=""
    shortTitle=""
    category = "Lifestyle"
    author = ""
    keywords = "Mode,Frisur,Style"
    pictures = "montag/zopf1.jpeg"
    location=""
  >
    <text-block picture="montag/zopf1.jpeg">
      <title></title>
      <text>
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="montag/zopf2.jpeg">
      <title>Gewinnerin wird verkündet</title>
      <text>
        Nach einem langen Tag voll geflochtener Zöpfe haben 35 unparteiische Befragte entschieden, wer Zopfmodel 2022 wird!
        Und der Gewinner ist: Line von den Dresdnern!
        Es war aber ein Kopf an Kopf Rennen, das nur um Haaresbreite entschieden werden konnte!
        Den 2. Platz hat Debohra aus Leipzig errungen. Und zu guter letzt: Den 3. Platz teilen sich Philipp Krautschick,
        Lydia Kühnlenz und Viktoria Bauer.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>Das wars von unserem Modelwettbewerb. Und vergesst nicht: Nächstes Jahr wird auch nur einer Friedensaus next Top Zopfmodel werden!</text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Angel (gestorben im Alter von 15 Jahren)"
    shortTitle="Todesanzeige"
    category = "Anzeigen"
    author = ""
    keywords = "Trauer,Tod,Wasserschlacht,Massenbewässerungswaffen,Wasserbombeb,Bewässerung,Bewässerungsverbrechen"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <text-block>
      <title>Angel (gestorben im Alter von 15 Jahren)</title>
      <text>
        "Wir bedauern sehr, dass eine gute Person von uns gegangen ist, welche durch ihre Schönheit und Persönlichkeit
        stets ein Hoffnungsschimmer für die war, welche keinen Menschen zum Party machen hatten. Angel ist am Sonntagvormittag
        in den andauernden Wasserschlachten ums Leben gekommen. Sie/Er hat stolz gekämpft und ist den Heldentod gestorben."
        - gez. der Geist von Angel
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        P.S.: Die Beisetzung erfolgt am Montag, den 06.06.2022 um 15 Uhr bei den Toiletten. Bitte bringt Klopapier mit.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="But we'll still stay connected!"
    shortTitle="Die schöne Zeit ist nun zu Ende"
    category = "Meinung"
    author = "Nils Podzimstky"
    keywords = "Abschied,Connectival,PfiLa"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <summary>
      Ein Wochenende voll Sommer, Sonne und Sonnenschein. Spaß und geistlichen Input.
    </summary>
    <text-block>
      <title>Fazit</title>
      <text>
        Das 1. Connectival ist nun Geschichte. Es waren bewegte und bewegende Tage, die uns miteinander
        verbunden und sicherlich auch wieder ein Stück weit verändert haben. Was haben wir nicht alles erlebt:
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        In Büsche fahrende Kameramänner, wegen eines Seils völlig verzweifelte Mitarbeiter, mehrfach traumatisierte Schlümpfe,
        abwechslungsreiche Interviews, Verführungen durch das Malzeichen des Tieres, eine brennende Arena mit schokolade-essenden
        Feuerwehrmännern, strunz-faule Techniker, Stau im Friedensauer Hüttendorf, frisch erkorene Influencer, undenkbare Modesünden,
        Regenwasser-Gerüchte, gesperrte Badeseen, Unmengen an Kontaktanzeigen, epische Wasserschlachten,
        den stetig am Pool sitzenden Mart*in, schockierende Gehaltsgefälle, haarige Zopfmodel, eigens für den Job
        eingekleidete Zeitungsjungen, Ganzkörperverbände, FriedenSau Mystery, tolle und mutmachende Veranstaltungen in
        der Arena und eine wunderschöne und berührende Taufe von 4 (mehr oder weniger) jungen Menschen, die ihren Weg mit Jesus gehen wollen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Danke und gute Heimfahrt</title>
      <text>
        Das alles und noch viel mehr war nur und ausschließlich durch euch möglich: Euer Lesen, eure Kommentare,
        euer Schreiben, euer Rätseln, euer Lachen, euer Nachdenken – nur so konnte die FriedenSau zu dem werden,
        was sie dieses Jahr geworden ist. Deshalb sagen wir als Redaktion euch allen ein riesengroßes DANKESCHÖN!
        Es war uns eine Ehre und wir freuen uns schon darauf, euch hoffentlich sehr bald wieder hier in Friedensau als
        FriedenSau begrüßen zu dürfen! Bis dahin: Stay connected and be blessed! :)
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Matildas Glaubensbekenntnis im Text"
    shortTitle="Ganz exklusiv für die FriedenSau"
    category = "Lifestyle"
    author = "Matilda"
    keywords = "Glaube,Taufe,Matilda,Bekenntnis"
    pictures = "montag/bekenntnis.jpeg"
    location=""
  >
    <summary>
      Weise und bewegende Worte einer sehr sehr Jungen Frau. Worte die berühren und mehr Inhalt haben als so manche Predgt.
    </summary>
    <text-block picture="montag/bekenntnis.jpeg">
      <title></title>
      <text>
        Es heißt, dass das Beste immer zum Schluss kommt. Wann genau das eintrifft, ist wohl ungewiss - doch dürfen wir uns sicher sein,
        dass mit Jesus an unserer Seite, das Beste gerade erst noch vor uns liegt, egal in welcher Lebenssituation du dich gerade befindest.
        Es gibt nichts Schöneres, als sich für den Weg mit Jesus zu entscheiden. Und daher als kleinen Mutmacher für euch zum Abschluss
        der FriedenSau 2022: Das Taufbekenntnis von Matilda (ohne H!!!) aus Jena:
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Was bedeutet Glaube für mich?</title>
      <text>
        Glaube bedeutet für mich, mit Freude sagen zu können, dass ich jemanden an meiner Seite habe, dem ich alles
        erzählen kann, ohne verurteilt zu werden.
        Mit Freude sagen zu können, dass ich nie allein sein werde, egal wie neblig oder dunkel mir mein Weg auch vorkommt.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemanden an meiner Seite zu haben, der mich begleitet und den Weg mit Licht erhellt.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemand, der all das an mir liebt, was ich an mir hasse.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemand, der als einziger Freund bleibt, wenn alle anderen sich dazu entscheiden, zu gehen.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemand, der mir Stärke gibt, um all die bösen Kommentare zu übertönen.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemanden zu haben, der mit mir auf der Schultoilette wartet, bis die Pause endlich vorbei ist.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemand, der an meiner Seite ist, wenn ich falle und mir seine Hand gibt, um wieder aufzustehen.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemanden zu haben, der 100% an unsere Beziehung glaubt, während das Böse versucht, mich zu verunsichern.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemand, der mir hilft, meine Emotionen unter Kontrolle zu haben, wenn meine Klasse sich wieder über mich lustig macht.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemanden zu haben, der mich zuversichtlich aus dem Loch holte und mir half, den Berg zu besteigen.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemand, der darum kämpfte, dass ich ihn verstand, obwohl ich taub war.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Jemanden zu haben, der auf mich aufpasst und seine schützende Hand über mich hält.</title>
      <text>
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Dieser Jemand ist Jesus Christus für mich. Er ist ein Beschützer, ein Unterstützer, ein helfender, liebender
        und stärkender Fels für mich gewesen. Ich habe ihn in einer schweren Zeit kennengelernt und möchte ihm Danke sagen
        für all das, was er in meinem Leben Gutes getan hat und noch machen wird. Ich will ein Jünger Gottes werden und
        anderen Menschen erzählen, wie großartig unser Gott ist und was er alles Gutes in meinem Leben angerichtet hat.
        Damit jeder Mensch so etwas erleben kann und nicht die Hoffnung verliert.
      </text>
    </text-block>

  </article>










</articles>
