<articles
 date="2022-06-03"
>
  <article
   headline="Back in good old Friedensau"
   shortTitle="Alles neu macht das Connectival"
   category = "Lifestyle"
   author = "Nils Podz... Podszie... Nils P."
   keywords = "Friedensau,Connectival,FriedenSau,Pfingstjugendtreffen"
   pictures = "freitag/eroeffnung.jpeg"
  >
    <summary>
      94118400 Sekunden ohne Jugendtreffen über das Pfingstwochenende. Vierundneunzig Millionen Einhundertachtzehntausendvierhundert
      Sekunden der trostlosen Tristesse, elendigen Einöde und leidigen Langeweile liegen hinter uns. Doch all dies ist mit dem heutigen Tage
      endlich vorbei! Pfingsten ist back in town – größer und schöner als je zuvor!
    </summary>
    <text-block picture="freitag/eroeffnung.jpeg">
      <title>Mit alten Traditionen brechen</title>
      <text>
      So manches hat sich verändert: Der sperrige Lagername „Pfingstjugendtreffen“ hat nun ausgedient und wurde eine funky
      Wortneuschöpfung ersetzt: CONNECTIVAL. Das alte, stets vom Abflug bedrohte Großzelt wurde in eine felsenfeste Arena verwandelt.
      Und statt aus dem provinzialen Osten strömen nun Jugendliche aus ganz Norddeutschland herbei (sofern man die Gebiete unterhalb der
      Elbe überhaupt als nördlich bezeichnen darf). Wir alle wollen hier gemeinsam feiern, spielen, beten, singen, schnacken, lachen,
      auftanken – kurz uns miteinander und mit Gott verbinden.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Die FriedenSau ist für euch da</title>
      <text>
      Doch bei all den Veränderungen sei euch versichert, dass eine Sache bleiben wird, wie sie schon immer war:
      Wir als FriedenSau werden uns wie immer für die Rechte und Meinungsfreiheit unserer überaus intelligenten und
      humorvollen LeserInnen einsetzen und dafür sorgen, dass durch investigative Recherchen die Wahrheit über nebulöse Machenschaften,
      skandalträchtige Geheimnisse und den alltäglichen Wahnsinn letztlich doch ans Licht kommt! Seid also unbesorgt: Das Connectival 2022 kann kommen!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
  headline="Call to Change"
  shortTitle="Berufen zu verändern"
  category = "Meinung"
  author = "Dominik Weber"
  keywords = "Motto,Connectival,Meinung"
  pictures = "freitag/motto.png"
>
  <text-block  picture="freitag/motto.jpeg">
    <title>Veränderung ist schwer</title>
    <text>
      Was ist das für ein Motto? Niemand will Veränderung! Außer einem Baby, das in vollen Windeln liegt.
      Für alle anderen ist Veränderung völlig unattraktiv. Das Bekannte fühlt sich geborgen und sicher an.
      Es ist einfach gut, Gewohntes zu erleben. Stell dir vor, du bist gerade in deine erste Wohnung gezogen,
      hast Möbel gekauft und gestellt. Dann meldet der Vermieter Eigenbedarf an. Anschließend darfst du
      nochmal eine neue Wohnung suchen - Call to change wird dann zur Schnappatmung. Noch besser die Situation mit
      Laban und Jakob im Alten Testament. Kurz vor der Trauung fühlt der Vater es: Call to change! Schnell mal Lea gegen
      Rahel austauschen. Jakob bekommt nach sieben Jahren harter Arbeit als Lohn einen Schlag ins Gesicht. Veränderung - I love it!
    </text>
  </text-block>

  <text-block>
    <title>Alles ändert sich</title>
    <text>
      Doch scheinbar sieht die Realität genauso aus. Veränderung läuft ständig ab. So wacht beispielsweise jeder Mensch
      alle paar Tage mit einem neuen Gesicht auf. Die Hautzellen erneuern sich enorm schnell. Umwelt, Sprache, Technik, Kultur,
      Politik, Gottesbilder - ob Veränderungen von dir gewollt oder abgelehnt werden, spielt keine Rolle. Du bist ihnen ausgesetzt.
      Deine Kuschelecke ist ein wichtiger Rückzugsort, aber kein Lebensstil. Die Wellen der Veränderung kommen und Fragen nicht um Erlaubnis.
      Warum dann nicht dem Ruf zur Veränderung folgen - gerade von einem Sender, der es gut mit dir und deinen Mitmenschen meint?
      Der Brandung des Lebens kannst du nicht standhalten, aber mit Jesus kannst du auf Wellen reiten. Call to Change bedeutet:
      Nass werden! Doch besser mit Jesus surfen statt mit Wasserrohrbruch in der Kuschelecke verschimmeln.
      So wie ein Sportschuhhersteller mal sagte: Just change it! Oder so ähnlich.
    </text>
  </text-block>

</article>
  <article
    headline="FriedenSau goes digital"
    shortTitle="Lagerzeitung im Handformat"
    category = "Technik"
    author = "Nils P."
    keywords = "Digital,Technik,FriedenSau"
    pictures = ""
  >
    <summary>
      Die FriedenSau geht mit der Zeit und ist jetzt auch auf dem Telefon zu sehen!
    </summary>
    <text-block>
      <title>Die FriedenSau hat eine Website!</title>
      <text>
        Die Digitalisierung ist für uns alle Neuland – oder so ähnlich. Da die FriedenSau aber natürlich knorke am Puls
        der Zeit lebt, könnte ihr eure allseits beliebte Lagerzeitung von nun an auch auf euren Schlaufernsprechern empfangen
        und lesen! Wählt euch dafür einfach in das kabellose Lokalgebietsnetzwerk "FriedenSau" in der Chilloutarea,
        der Arena oder an den Sanitäranlagen ein. In den Unweiten des angeschlossenen Netzes (www) ist die FriedenSau
        natürlich weiterhin nicht zu finden – ihr wisst doch: Was auf dem Verbindival geschieht, bleibt auf dem Verbindival!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Interview mit Basti Bak"
    shortTitle="Ist er jung und dynamisch oder alt und bequem?"
    category = "Interview"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "Interview,Prediger,Investigativ"
    pictures = "freitag/basti.jpeg"
  >
    <text-block picture="freitag/basti.jpeg">
      <title>F: Hast du Vorschläge für die Leute ohne Internet, wie sie ihre Freizeit gestalten können?</title>
      <text>
        B: Such dir nen geilen SLOT aus. Oder geh in den Wald.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Und was, wenn es regnet?</title>
      <text>
        B: In die Chillout-Area-Jurte kommen. Oder ne Rutschbahn auslegen, Seife drauf und ab die Post!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Das Motto dieses Jahr ist ja „Call to change“. Wenn du deinen Werdegang so rückblickend betrachtest, gibt es da
        irgendwas was du heute anders machen würdest?</title>
      <text>
      B: Manche Entscheidungen würde ich bewusster treffen, aber ich würde sie nicht ändern.
      Denn dadurch bin ich ja zu dem geworden, der ich heute bin!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>F: Was glaubst du ist das größte Hindernis, was einen abhalten kann sich zu verändern?</title>
      <text>
      B: Ich glaube das größte Hindernis ist, wenn man immer nur nach dem sucht, was man ohnehin schon kennt.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Hast du Tipps, wie man einen Wandel bei sich bewirken kann?</title>
      <text>
      B: Probiere immer was Neues aus! Und lass dein inneres Kind nicht sterben! Das ist so wichtig dabei!
      Deshalb trage ich heute noch Border-Klamotten!
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Ein Blick zurück ins Lager: Wie ist das Arbeitsklima unter der neuen Obersten Lagerleitung aktuell?
        Gibt es Anzeichen für einen autoritären Führungsstil?</title>
      <text>
      B: (spricht plötzlich sehr roboterhaft) Das Klima ist sehr nice.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Das sagst du jetzt aber nicht nur, weil du Angst hast, unauffällig "im Wald zu verschwinden"?</title>
      <text>
      B: diplomatisches Schweigen
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Hand aufs Herz: Schläfst du auch im Zelt oder outest du dich als bekennender Anticamper und schläfst im Gästehaus?</title>
      <text>
      B: Nein, nein und nochmal nein. Ich übernachte bei meinen Schwiegereltern. Findet ihr nicht, dass diese Frage etwas suggestiv ist?
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Ist es das Alter? Der Rücken? Oder bist du einfach zu bequem?</title>
      <text>
      B: Ganz ehrlich - Du hattest 3 Jahre Zeit, dir vernünftige Fragen zu überlegen, und dann stellst du mir drei so Scheißfragen… Ganz schlimm!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Top und Flop des Tages"
    shortTitle=""
    category = "Lifestyle"
    author = "Tabea Gibbert"
    keywords = "Top,Flop"
    pictures="flipflop.jpeg"
  >
    <summary>
      Der Top und Flop vom Freitag
    </summary>
    <text-block picture="flipflop.jpeg">
      <title>Top des Tages</title>
      <text>
        Luise H. freut sich, dass ihr Auto jetzt weltberühmt wird. Es wurde bei der Einfahrt nach Friedensau von einer Drohne gefilmt.
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Flop des Tages</title>
      <text>
        Drei Mädels wollten mit ihren schweren Getränkekästen durchs abgeschlossene Tor zum Zeltplatz. Martin H.
        (Teil der neuen OLL) fühlte sich jedoch nicht verantwortlich, ihnen aufzuschließen. Er blieb neben dem Tor in seinem Schaukelstuhl
        sitzen und freute sich.
      </text>
    </text-block>


  </article>
  <article
    headline="Die FriedenSau als vierte Gewalt auf dem Zeltplatz"
    shortTitle="Ein kleiner Rückblick"
    category = "Politik"
    author = "Nils Rösel"
    keywords = "OLL,Pfingstjugendtreffen,Investigativ"
    pictures = "freitag/oll.jpeg"
  >
    <summary>
      Die Journalist:innen der Friedensau haben 2019 den Sturz eines Schreckenregimes bewirken können.
      Lesen Sie einen kurzen Rückblick und bekommen Sie exklusive Insiderinformationen.
    </summary>
    <text-block>
      <title>Was bisher geschah</title>
      <text>
        Wir schreiben das Jahr 2019. Das letzte Pfingstjugendtreffen der BMV geht mit einem lauten Knall zu Ende.
        Nach den Bemühungen der FriedenSau-Redaktion, die korrupten Machenschaften der Obersten Lagerleitung (OLL) offenzulegen,
        musste sich der Oberste Lagerleiter Michael Plietz aus den Ämtern der Partei zurückziehen und wurde offiziellen Angaben zufolge
        an einen Schreibtischjob im Keller der Vereinigung strafversetzt. In einer letzten wutentbrannten Abschiedsrede griff er verzweifelt
        die Pressefreiheit und besonders die unabhängige Berichterstattung der FriedenSau-Reporter öffentlich an.
        Doch das Urteil war bereits gesprochen und die Gerechtigkeit hatte gesiegt!
      </text>
    </text-block>
    <text-block picture="freitag/oll.jpeg">
      <title>Massive Sabotageversuche der abgesetzten OLL</title>
      <text>
        Die abgesetzte Schattenregierung der OLL versuchte alle Maßnahmen der Aufarbeitung eines späteren Regimes
        bereits präventiv zu diskreditieren und zu sabotieren. So sind auch die Ausfälle des Pfingstjugendtreffens
        in den Jahren 2020 sowie 2021 maßgeblich auf das Einwirken der alten OLL zurückzuführen. Doch die neue Lagerleitung
        hat sich davon nicht entmutigen lassen und die dringend benötigten Reformen mit einer klaren Vision versucht umzusetzen.
        Die durch den Systemsturz einhergehende Öffnung der Grenzen westwärts erlaubt es erstmalig, ein Lager mit anderen Vereinigungen zu
        veranstalten. Dies wäre mit der reaktionären Haltung des OLL-Diktators Michael Plietz niemals möglich gewesen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Die FriedenSau macht weiter!</title>
      <text>
        In journalistischer Verantwortung werden wir als FriedenSau selbstverständlich weiterhin für euch darauf achten,
        dass die neue OLL nicht in alte Muster fällt und sie kritisch beäugen. So lasst uns nun in eine neue Zukunft schreiten
        und diese gemeinsam gestalten! Viva la Connectival!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Engagierte Außenreporter und Hobby-Journalisten aller Couleur (m/w/d)"
    shortTitle="Die Rekrutierung läuft auf Hochtouren"
    category = "Anzeigen"
    author = "Nils P."
    keywords = "Anzeigen,Wirtschaft,FriedenSau"
    pictures = ""
  >
    <summary>
      Die FriedenSau sucht Reporter.
      Du...
    </summary>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Kannst Hände und Füße einigermaßen orientiert koordinieren, ohne dich direkt hoffnungslos in den Friedensauer Wäldern zu verlaufen
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Bringst es fertig, ein Wort halbwegs sinnvoll an das andere zu reihen
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Weißt um die Funktion eines PCs und seiner Tastatur
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Hast einen Humor, der in deiner Umgebung kein großflächiges Grillenzirpen hervorruft
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Kennst den Gebrauch einer Dusche oder eines Deos – und nutzt dieses Wissen auch
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Musst nach dem einmaligen tragen eines leeren Limo-Kastens nicht gleich ins Krankenhaus, weil du dir eine schwere Muskelzerrung zugezogen hast
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Bist von der Dauerinhalierung des Rauches um dich herum intellektuell noch nicht völlig benebelt
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Möchtest dabei helfen, nebulöse Machenschaften, skandalträchtige Geheimnisse und den alltäglichen Wahnsinn rund um das Connectival zu enthüllen
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        …, dann herzlichen Glückwunsch! Du hast den Job!
        Melde dich jederzeit in der FriedenSau-Redaktion im Ökhaus, wenn du einen Artikel einreichen oder einen heißen Tipp weitergeben möchtest!
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Neverending Seil"
    shortTitle="Mitarbeiter am Rande der Verzweiflung"
    category = "Lifestyle"
    author = "Nils Podzim... Podsch.... Nils P."
    keywords = ""
    pictures = "freitag/seil.jpeg"
  >
    <text-block picture="freitag/seil.jpeg">
      <title>Wie viele Pastoren braucht man um ein Knoten zu lösen?</title>
      <text>
        Man nehme ein langes Seil, eine Jugendreferentin und einen Pastor – das Ergebnis: Eine mehrere Stunden andauernde
        Tragikomödie, die ihresgleichen sucht. „Es ist SO anstrengend“, stöhnt eine sichtlich frustrierte Laura P.,
        während sie völlig rat- und planlos auf das Seil in ihrer Hand schaut. Auch die Nerven von Andy W. sind
        (ganz im Gegensatz zum Seil) zum Bersten gespannt: „Es triggert die pure Ungeduld!“ Plötzlich ertönt ein ekstatischer Jubelschrei:
        „Ich bin 20cm vorangekommen!!“ – der Wahnsinn ist in den Augen von L. Pilch inzwischen deutlich zu erkennen.
        Dass das Seil nicht bereits genüsslich mit einer Axt in seine einzelnen Stränge filetiert wurde, lag einzig an Basti B.,
        dessen heldenhaftes Einschreiten die Mordlüsternheit seiner Mitarbeit gerade so zügeln konnte.
        Ob das Seil schlussendlich doch entknotet oder voller Genugtuung auf einem Scheiterhaufen verbrannt wurde,
        ist der FriedenSau-Redaktion nicht überliefert.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Chaostage Friedensau"
    shortTitle="Einwohner in Angst und Schrecken wegen 9€-Ticket"
    category = "Politik"
    author = "Nils P."
    keywords = "Friedensau,Pfingstjugendtreffen,ÖPNV,Deutschland"
    pictures = "freitag/ticket.jpeg"
  >
    <text-block>
      <title>Besorgte Bürger in Friedensau</title>
      <text>
        Seit einigen Wochen schon blicken die Einwohner Friedensaus mit großer Sorge auf die Ankündigung der Regierung,
        ein bundesweit geltendes Nahverkehrsticket für lediglich 9€ einzuführen. „Wie stellen die sich das denn vor?
        Wo sollen wir die ganzen Leute unterbringen?“, fragt ein alternder und etwas verwirrt ausschauender Mann mit Brille,
        der sich als örtlicher Geistlicher der Studierenden entpuppt. „Die werden unseren schönen Ort komplett verwüsten,
        bis nichts mehr davon übrig ist! Schon letzte Woche waren der Lärm und die seltsamen Uniformen der Touristen kaum
        auszuhalten – da existierte das Ticket noch nicht einmal!“
      </text>
    </text-block>

    <text-block picture="freitag/ticket.jpeg">
      <title>Die Befürchtungen bewahrheiten sich</title>
      <text>
        Und tatsächlich: Seit dem heutigen Vormittag war in den Zügen der Deutschen Bahn ein spürbarer Anstieg an
        reiselustigen Jugendlichen zu verzeichnen, die allesamt auf die sachsen-anhaltinische Weltmetropole an der Ihle zusteuerten.
        „Friedensau für Alle!“, skandierten sie schon Stunden vor Abfahrt an den Bahnhöfen. „Die Bonzen können sich schon mal Ohrstöpsel kaufen!“
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>Hamsterkäufe als Mittel</title>
      <text>
        Die Friedensauer Anwohner flüchten ob des zu erwartenden Massenansturms bereits panisch und mit Bergen an
        Nudeln und Toilettenpapier ausgestattet in ihre Häuser. „Jetzt hilft nur noch beten…“, seufzt der alte Geistliche,
        bevor er seine Haustür vor uns verriegelt und die Jalousien herunterlässt.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Das große Lagerrätsel"
    shortTitle="Rätseln Sie mit!"
    category = "Mystery"
    author = "Nils P."
    keywords = "Rätsel,Geheimnis,Preise"
    pictures = "freitag/schlumpf.png"
  >
    <summary>
      Auch dieses Jahr gibt es wieder ein Rätsel und natürlich auch etwas zum Schnabullieren für die Ersten, die das
      Rätsel lösen können
    </summary>
    <text-block picture="freitag/schlumpf.png">
      <title></title>
      <text>
        Das darf doch nicht wahr sein! Da wollte sich Schlaubi Schlumpf endlich einmal in den wohlverdienten Urlaub
        zur nächstgelegenen Bibliothek der Theologischen Hochschule Friedensau begeben, um „Die gesammelten Werke des Schlaubi Schlumpf II“
        zu schreiben, da ertönt bereits ein Hilferuf vom nicht weit entfernten Zeltplatz: Gargamel, der alte Tunichtgut, hat die friedliebenden
        und unschuldigen Schlümpfe mal wieder in Gefangenschaft gesetzt und lässt sie nur gehen, wenn Schlaubi das ihm vorgezeigte Rätsel lösen kann.
        Auf den ersten Blick kommt ihm die Art des Rätsels seltsam bekannt vor, als hätte er es selbst schon mal geschrieben –
        doch nach einer genaueren Untersuchung muss er feststellen, dass andere Codes verwendet wurden: Gargamel versucht ihn mit seinen
        #eigenen Waffen zu schlagen! Das kann der kleine Neunmalklug natürlich nicht auf sich sitzen lassen und er beginnt zu rätseln,
        bis sein Kopf schlumpft…
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>Das Rätsel</title>
      <text>
        Aufgabe: In jeder der folgenden 12 Zeilen fehlt ein Buchstabe am Anfang. Ermittelt diese!
        Jede Jugendgruppe darf nur eine Lösung abgeben!
      </text>
    </text-block>

    <text-block>
      <title>1. OGGBIV</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>2. HSDUBDDHLSALÜDUSDGDHHSAÜDUGDF</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>3. HMBBSSTBBSRHNNB</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>4. AJJPBTMJMJS</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>5. CGLRMTDPBDC</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>6. WBIVIDWSHAFVDO</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>7. JAOJMNHZHSM</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>8. DLLBFKMHMFWBASBBF</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>9. CGFAL</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>10. NBLL</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>11. EVEFNZSFDFN</title>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>12. BHLCAMIUCFHSPUL</title>
    </text-block>



    <text-block>
      <title>Beispiel</title>
      <text>
        Beispiel: FMAMJJASOND
        Hier handelt es sich um die Anfangsbuchstaben der Monatsnamen. Es fehlt am Anfang also ein J.
      </text>
    </text-block>

  </article>
  <article
    headline="Kameramann fährt in den Busch"
    shortTitle="Herne"
    category = "Kurzmeldungen"
    author = "Tabea Gibbert"
    keywords = "Herne,Unfall,Busch"
    location="Herne"
  >
    <text-block>
      <title>Zum Glück keine Verletzten</title>
      <text>
        Die Filmaufnahmen am Freitagnachmittag wurden von einem tragischen Unfall überschattet.
        Zwei Kameramänner waren mit einem Fahrad unterwegs - einer (so wie es sich gehört) auf dem Sattel des Drahtesels,
        der andere in einem Transportkorb. Dieser war vor dem Fahrrad montiert und diente !nicht! der Personenbeförderung.
        Während einer gewagten Auffnahme verlor der Fahrer die Kontrolle über sein Gefährt. Sein Kollege bekam die Friedensauer
        Natur zu schmecken als er unsanft in einem Busch nahe des Parkplatzes landete. Glücklicherweise konnte Kamermann 1
        die Situation retten und das Fahrrad zurück auf die Straße lenken. Verletzt wurde niemand.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Leipziger Kollektivversagen"
    shortTitle="Autos fahren reihenweise in Sackgasse"
    category = "Kurzmeldungen"
    author = "Nils P."
    keywords = "Leipzig,Sackgasse,Stau,Friedensau"
    pictures = ""
    location="Leipzig"
  >
    <text-block>
      <title>Brot kann schimmeln. Milch wird sauer...</title>
      <text>
        Die Fahrt nach Friedensau sollte sich für die Leipziger als mittelschweres Fiasko erweisen.
        Unabhängig voneinander fuhren zwei Autos in zeitlichem Abstand zueinander in die gleiche Straße mit
         "Sackgassen"-Schild rein und wunderten sich, plötzlich in einer Sackgasse rauszukommen.
        "Technikexperte Oli S. sagte, dass er Google vertraut - und Google wollte halt, dass wir nach 3km in eine Sackgasse fahren!",
        stellte Ehefrau Anika S. ernüchtert fest. Auch Sunnyboy Adrian H. sollte einige Minuten später die gleiche glorreiche Erfahrung sammeln.
        Mit einigen Stunden Verspätung trafen sie schließlich am Friedensauer Zeltplatz ein. Inwieweit diese Begbenheit ihr Vertrauen in Google
        künftig beeinträchtigt, bleibt fraglich.
      </text>
    </text-block>
  </article>
</articles>
