<articles date="2022-06-04">
  <article
    headline="Gewagtes Klotzen"
    shortTitle="Ruhrpott"
    category = "Menschen"
    author = "Dominik W."
    keywords = "Persönliche Schikcksale"
    pictures = "samstag/pott-lager.jpeg"
    location="Ruhrpott"
  >
    <text-block picture="samstag/pott-lager.jpeg">
      <title></title>
      <text>
        Die Gruppe aus dem Ruhrpott beweist mal wieder, aus welchem Holz die Arbeiterpartei geschnitzt ist.
        Keine Kosten und Mühen wurden gescheut, um früher anzureisen. Im Nu ist die Küche aufgebaut und strotzt nur so
        von Lebensmitteln. Diese steht jedoch völlig unbewacht und offen für alle Personen, die Böses im Sinn haben.
        Oder ist es die Arroganz der dickheutigen Kohleschürfer, die sich gegenüber den hageren Dienstleistungsmitarbeitern
        im Norden und Osten Deutschlands körperlich weit überlegen fühlen? Es bleibt der kraftvolle Eindruck einer vergessenen
        Arbeiterschicht, die ihresgleichen in Deutschland sucht. Ob diese Generation schon begriffen hat, dass ihre Vormacht
        aus der Zeit gefallen ist, bleibt offen.
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Und es hat Boom gemacht!"
    shortTitle="Eklatante Verstopfungsgefahr"
    category = "Lifestyle"
    author = "Dominik W."
    keywords = "Toiletten,Sanitäranlagen,Zeltplatz,Verstopfung"
    pictures = ""
    location="Friedensau"
  >
    <text-block>
      <title>Kein Spielraum für übermäßige Verdauungsaktivität</title>
      <text>
        Die ansässige Sanitärleitung warnt vor dem übermäßigen Konsum von Grillgut.
        Alle Freunde des toten Fleisches sind gebeten, ihre Fleischeslust zu zügeln, gut zu kauen und ausreichend Zeit
        zwischen den Mahlzeiten zu lassen. Schlecht verdaute Tiermuskeln können der Zeltplatzleitung nach die Abwasserleitungen
        überfordern und zu Überschwemmungen des Zeltplatzes führen. Tofuwürstchen oder Steaks auf Basis von Erbsenprotein können
        hingegen bedenkenlos konsumiert werden. Das gilt jedoch nicht für Grillkäse. Er verklumpt im Magen und sorgt für übermäßig lange Sitzungen
        auf der Toilette. Bitte konsumiert bewusst und denkt an eure Mitmenschen. Danke!
      </text>
    </text-block>
  </article>
  <article
    headline="Sondereinstatz ADRA Deutschland"
    shortTitle="Mücken are coming"
    category = "Wirtschaft"
    author = "Dominik W."
    keywords = "ADRA,Spenden,Ukraine"
    pictures = ""
    location=""
  >
    <summary>
      ADRA bittet um einen kleinen Obolus
    </summary>
    <text-block>
      <title></title>
      <text>
        Naturkatastrophen und Kriege haben Europa fest im Griff. ADRA Deutschland fördert, hilft und rettet, wo sie nur können.
        Hilfsbedürftige wie auch Einsatzkräfte brauchen unsere Unterstützung. Eine kleine Blutspende kann Menschen das Leben retten oder
        gewinnträchtig verkauft werden. Aus dem Grund hat ADRA Deutschland kleine Helfer beauftragt, welche Mikromengen an Blut von Teilnehmern abnehmen.
        Sie sind zu erkennen an einem nervig-summenden Geräusch und ihrer rüsselförmigen Schnauze. Jede Mücke trägt ein Oberarmband mit dem ADRA Logo.
        Um das Tagesprogramm so wenig wie möglich zu behindern, werden die Spenden hauptsächlich in der Dämmerung sowie nachts gesammelt.
        Wenn ihr also ein leises Summen an eurem Ohr habt, dann dürft ihr beruhigt weiterschlafen, denn ihr rettet gerade Menschenleben.
        Vielen Dank für eure bereitwilligen und großzügigen Spenden!
      </text>
    </text-block>


  </article>
  <article
    headline="Interview mit Paul Horch"
    shortTitle="Ein Name zum Aufhorchen!"
    category = "Interview"
    author = "Dominik Weber"
    keywords = "Interview,Prediger,Investigativ"
    pictures = "samstag/paul.png"
    location=""
  >
    <summary>
      Wer ist dieser Paul Horch?
      Der Name lässt schon mal aufhorchen – Paul. Er ist wohl eine Mischung zwischen Johannes Paul II. und Paul Panzer:
      Fromme Führungskraft mit dem humoristischen Scharm einer vorgetäuschten Sprachbehinderung. Die Reporter der FriedenSau
      waren ganz nah dran an diesem Mann, der bodenständiger nicht sein könnte und gleichzeitig große Träume hat.
    </summary>
    <text-block picture="samstag/paul.png">
      <title>FriedenSau: Welche Superkraft fasziniert dich?</title>
      <text>
        Paul: Die Geschwindigkeit als Wahrnehmung der Zeit lässt mich nicht los. Wenn ich mir vorstelle, wie Flash
        durch die Gegend rast und sich dabei alle Menschen wie in Superzeitlupe bewegen, dann zieht mich das an.
        Es ist die Leichtigkeit, in der Flash Fehler mal eben korrigiert oder einfach in einem Wimpernschlag Urlaub macht.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Wenn du der geistliche Führer in einer anderen Konfession oder Religion sein müsstest, welche Rolle würdest du nehmen?</title>
      <text>
        P: Ich wäre dann ein jüdischer Rabbi. Mich interessiert die Kultur dieser alten Religion. Einerseits sind sie sehr
        eingeschränkt durch Regeln und Weltvorstellungen, andererseits haben sie einen leichtfüßigen, humorvollen Umgang mit
        dem Leben. Zudem würden mir Bart und Löckchen ausgezeichnet stehen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Wenn du dich als Frau identifizieren würdest, wie dürften wir dich rufen?</title>
      <text>
        P: Definitiv „Paula“. Paul ist ein kraftvoller und beliebter Name. Da kann ich mit „Paula“ nichts falsch machen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Du hast dich entschieden, den Leitgedanken des Connectivals im Leben von Esther aufzuzeigen.
        Welche Verbindung siehst du zwischen dem Motto und dem Buch über Esther?
      </title>
      <text>
        P: Ohne zu viele Details oder Gedanken zu äußern, kann ich klar sagen, dass Esther vielen Menschen Mut macht.
        Sie macht deutlich, dass es keine Rolle spielt, wo du lebst oder herkommst. Bei Gott ist keiner vergessen.
        Jeder ist eine berufene Person, die dort, wo sie steht, im Sinne des Reiches Gottes wirken kann.
        Keiner muss Beobachter bleiben, sondern wird zum Gestalter berufen.
        Dazu muss kein Engel erscheinen oder sich das Meer teilen. Esther kämpft für Gerechtigkeit und Wahrheit.
        Sie folgt ihrem Gewissen und legt dabei ihr eigenes Leben in die Waagschale.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: An welchem Punkt in deinem Leben bist du vom Mitläufer zum Akteur geworden?</title>
      <text>
        P: Ich kann mich noch gut daran erinnern, wie ich in der Jugendstunde bei der Andacht saß und nicht abwarten konnte,
        bis die Person am Ende war. Gedanklich war ich schon beim spaßigen Nachprogramm. Mein Fokus änderte sich, als es in der
        Gruppe zu Lücken und fehlendem Einsatz kam. In dem Moment begriff ich, dass mein Einsatz Gewicht hat und ich nicht existiere,
        um zu konsumieren. Mit meiner tatkräftigen Unterstützung kann Gemeinschaft und Wachstum entstehen. Daraus entstanden mehr Freude
        und Zufriedenheit, als aus spaßigen Nachprogrammen.
      </text>
    </text-block>
    <text-block>
      <title>F: Was würdest du einem oder einer Jugendlichen heute mitgeben?</title>
      <text>
        P: Pack es an! Es ist dran, etwas zu tun! Du kennst dein Leben selbst am besten. Wenn dem nicht so ist,
        dann komm für eine gewisse Zeit zur Ruhe und denke über dein Leben nach. Wo du stehst, wo Gott gerade wirkt
        und wo du Teil des Großen Ganzen sein kannst. Am Reich Gottes baust du mit, wenn du Verantwortung für dein und
        das Leben deiner Mitmenschen übernimmst. Dazu hat Gott Esther berufen. Dazu beruft er auch dich.
      </text>
    </text-block>
  </article>









</articles>
